{"status": "ok", "totalResults": 70, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Finanzen.net"}, "author": "finanzen.net Redaktion", "title": "Milliard\u00e4r David Tepper: Shortselling-Krieg um GameStop und Co. k\u00f6nnte f\u00fcr Aktieninvestoren \u00fcbel ausgehen - finanzen.net", "description": "Das aktuelle Kr\u00e4ftemessen zwischen professionellen Leerverk\u00e4ufern und organisierten Kleinanlegern k\u00f6nnte zu einem Einbruch der Aktienm\u00e4rkte f\u00fchren. Davor hat der ber\u00fchmte Hedgefonds-Manager David Tepper nun gewarnt.", "url": "https://www.finanzen.net/nachricht/aktien/boersencrash-milliardaer-david-tepper-shortselling-krieg-um-gamestop-und-co-koennte-fuer-aktieninvestoren-uebel-ausgehen-9758937", "urlToImage": "https://images.finanzen.net/mediacenter/unsortiert/gamestop-jim-watson-afp-via-gettyimages-1157796276-660.jpg", "publishedAt": "2021-02-05T07:20:00Z", "content": "\u0095 Konflikt zwischen Shortsellern und Kleinanlegern \u0095 David Tepper bef\u00fcrchtet schlimme Folgen \u0095 Kleinanleger k\u00f6nnten das Nachsehen haben\r\nEines der marktbestimmenden Themen ist derzeit das Ringen zwis\u2026 [+2833 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "tagesschau.de"}, "author": "tagesschau", "title": "Chinesische Video-App: Kuaishou startet erfolgreich an der B\u00f6rse | tagesschau.de - tagesschau.de", "description": "An der Hongkonger B\u00f6rse wird seit heute die Aktie des chinesischen Video-App-Konzerns Kuaishou gehandelt. Der Ansturm auf die Papiere des Unternehmens war riesig. Auf einem Schlag ist es 135 Milliarden Euro wert.<em> Von Steffen Wurzel.</em>", "url": "https://www.tagesschau.de/wirtschaft/technologie/app-china-kuaishou-101.html", "urlToImage": "https://www.tagesschau.de/wirtschaft/kuaishou-101~_v-videowebm.jpg", "publishedAt": "2021-02-05T07:03:22Z", "content": "Stand: 05.02.2021 08:03 Uhr\r\nAn der Hongkonger B\u00f6rse wird seit heute die Aktie des chinesischen Video-App-Konzerns Kuaishou gehandelt. Der Ansturm auf die Papiere des Unternehmens war riesig. Auf ein\u2026 [+1831 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Golem.de"}, "author": null, "title": "Gro\u00dfes Elektro-SUV: Fotos des VW ID.6 aufgetaucht - Golem.de - Golem.de", "description": null, "url": "https://www.golem.de/sonstiges/zustimmung/auswahl.html?from=https:%2F%2Fwww.golem.de%2Fnews%2Fgrosses-elektro-suv-fotos-des-vw-id-6-aufgetaucht-2102-153926.html", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-02-05T06:53:01Z", "content": "Besuchen Sie Golem.de wie gewohnt mit Werbung und Tracking, indem Sie der Nutzung aller Cookies zustimmen.\r\n Details zum Tracking finden Sie\r\nim Privacy Center.\r\nSkript wurde nicht geladen. Informati\u2026 [+576 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "tagesschau.de"}, "author": "tagesschau", "title": "Positive Vorgaben: Knackt der DAX sein Rekordhoch? | tagesschau.de - tagesschau.de", "description": "Der DAX hat zu Handelsbeginn leichte Kursgewinne verbucht. Doch f\u00fcr m\u00f6gliche gr\u00f6\u00dfere Schritte wird es wohl noch bis zum Nachmittag dauern. Dann werden die USA wieder einmal den Takt vorgeben.", "url": "https://www.tagesschau.de/wirtschaft/finanzen/marktberichte/marktbericht-dax-dow-arbeitsmarkt-101.html", "urlToImage": "https://www.tagesschau.de/multimedia/bilder/marktbericht-boerse-113~_v-videowebm.jpg", "publishedAt": "2021-02-05T06:49:43Z", "content": "Stand: 05.02.2021 09:51 Uhr\r\nDer DAX hat zu Handelsbeginn leichte Kursgewinne verbucht. Doch f\u00fcr m\u00f6gliche gr\u00f6\u00dfere Schritte wird es wohl noch bis zum Nachmittag dauern. Dann werden die USA wieder einm\u2026 [+6835 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "Fitnessr\u00e4der f\u00fcrs Wohnzimmer: Coronakrise verhilft Peloton zum ersten Milliardenquartal - DER SPIEGEL", "description": "In der Pandemie sind die Fitnessstudios geschlossen, daf\u00fcr boomt das Gesch\u00e4ft mit Sportr\u00e4dern f\u00fcrs Wohnzimmer. Dem US-Anbieter Peloton beschert das Rekordums\u00e4tze \u2013 und seinen Kunden lange Lieferzeiten.", "url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/coronakrise-verhilft-fitnessrad-hersteller-peloton-zu-milliardenquartal-a-b6329a92-42d2-44dd-b220-f3aecd835d2a", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/84563a15-8b97-4023-81e4-e44b4eadacb8_w1280_r1.77_fpx59.33_fpy54.99.jpg", "publishedAt": "2021-02-05T06:29:59Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "tagesschau.de"}, "author": "tagesschau", "title": "Corona-Impfstoff: Johnson & Johnson beantragt US-Zulassung - tagesschau.de", "description": "Mit Johnson & Johnson hat ein weiterer Hersteller in den USA eine Notfallzulassung seines Corona-Impfstoffes beantragt. Der Antrag auf eine Notfallzulassung in der EU steht offenbar kurz bevor.", "url": "https://www.tagesschau.de/ausland/johnson-johnson-impfstoff-corona-101.html", "urlToImage": "https://www.tagesschau.de/multimedia/bilder/johnson-johnson-impfstoff-101~_v-videowebm.jpg", "publishedAt": "2021-02-05T06:01:35Z", "content": "Stand: 05.02.2021 07:01 Uhr\r\nMit Johnson &amp; Johnson hat ein weiterer Hersteller in den USA eine Notfallzulassung seines Corona-Impfstoffes beantragt. Der Antrag auf eine Notfallzulassung in der EU\u2026 [+2382 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "STERN.de"}, "author": "Malte Mansholt", "title": "Megaleak verteilt Zugangsdaten von 3 Milliarden Nutzern im Netz - so sch\u00fctzen Sie Ihre Accounts - STERN.de", "description": "In einem riesigen Leak wurden Nutzernamen und Passw\u00f6rter\u00a0zu mehreren Milliarden Online-Accounts offen im Netz verteilt. So sollten Sie vorgehen, um sich z...", "url": "https://www.stern.de/digital/online/megaleak-verteilt-zugangsdaten-von-3-milliarden-nutzern-im-netz---so-schuetzen-sie-ihre-accounts-30364028.html", "urlToImage": "https://image.stern.de/8527180/t/_t/v3/w1440/r1.7778/-/gettyimages-637935458.jpg", "publishedAt": "2021-02-05T05:11:00Z", "content": "In einem riesigen Leak wurden die Nutzernamen und Passw\u00f6rter\u00a0zu mehreren Milliarden Online-Accounts offen im Netz verteilt. So sollten Sie vorgehen, um sich zu sch\u00fctzen.\r\nEs ist die gr\u00f6\u00dfte Sammlung v\u2026 [+5159 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Finanzen.net"}, "author": "finanzen.net Redaktion", "title": "DAX startet leicht im Plus -- Asiens B\u00f6rsen mit Gewinnen -- Merck: Schnellere Lipid-Lieferung f\u00fcr BioNTech-Corona-Vakzin-- Aurubis mit kr\u00e4ftigem Gewinnsprung -- Snap, GoPro, Pinterest im Fokus - finanzen.net", "description": "Air Liquide investiert 40 Millionen Euro an BASF-Standort. Enel verzeichnet 2020 R\u00fcckgang bei Umsatz und EBITDA. T-Mobile US mit mehr Neukunden als erwartet - Umsatz \u00fcber Prognose. Johnson &\u00a0Johnson beantragt US-Notfallzulassung f\u00fcr Corona-Impfstoff. Sanofi v\u2026", "url": "https://www.finanzen.net/nachricht/aktien/heute-im-fokus-05-02-2021-9777822", "urlToImage": "https://images.finanzen.net/images/logos/finanzennet_600x315.jpg", "publishedAt": "2021-02-05T05:03:14Z", "content": "Der deutsche Aktienmarkt pr\u00e4sentiert sich im Freitagshandel zur\u00fcckhaltend.Der DAX ist kaum ver\u00e4ndert (+0,01 Prozent) bei 14.061,69 Punkten gestartet und tendiert auch im weiteren Handelsverlauf nahe \u2026 [+2936 chars]"}, {"source": {"id": "handelsblatt", "name": "Handelsblatt"}, "author": "Astrid D\u00f6rner", "title": "Reddit-Trader: Wie junge Spekulanten die Finanzm\u00e4rkte aufmischen - Handelsblatt ", "description": "Gut organisierte Amateurtrader haben die Wall Street in Aufruhr versetzt. Sie k\u00f6nnten das B\u00f6rsengeschehen nachhaltig beeinflussen. Innenansicht einer Revolte.", "url": "https://www.handelsblatt.com/finanzen/anlagestrategie/trends/aktienhandel-der-aufstand-junge-spekulanten-mischen-die-finanzmaerkte-auf-und-koennten-sie-fuer-immer-veraendern/26885156.html", "urlToImage": "https://www.handelsblatt.com/images/-/26885608/2-format2003.jpg", "publishedAt": "2021-02-05T03:00:00Z", "content": "Erhalten Sie Zugriff zu diesem und jedem weiteren Artikel im\r\nWeb und in unserer App f\u00fcr 4 Wochen kostenlos."}, {"source": {"id": null, "name": "N-tv.de"}, "author": "n-tv NACHRICHTEN", "title": "Ausl\u00f6sung verpf\u00e4ndeter Flugzeuge:Lufthansa tilgt vorzeitig KfW-Kredite - n-tv NACHRICHTEN", "description": "Mithilfe einer weiteren Anleihe am Kapitalmarkt zahlt die Lufthansa fr\u00fcher als geplant Kredite zur\u00fcck, die die finanziell angeschlagene Fluggesellschaft letztes Jahr bei der staatlichen KfW-Bank aufgenommen hatte. Dadurch kann der Konzern nach eigenen Angaben\u2026", "url": "https://www.n-tv.de/wirtschaft/Lufthansa-tilgt-vorzeitig-KfW-Kredite-article22339840.html", "urlToImage": "https://bilder1.n-tv.de/img/incoming/crop22325760/426132306-cImg_16_9-w1200/imago0106417694h.jpg", "publishedAt": "2021-02-05T00:46:28Z", "content": "Mithilfe einer weiteren Anleihe am Kapitalmarkt zahlt die Lufthansa fr\u00fcher als geplant Kredite zur\u00fcck, die die finanziell angeschlagene Fluggesellschaft letztes Jahr bei der staatlichen KfW-Bank aufg\u2026 [+1416 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Finanznachrichten.de"}, "author": null, "title": "BIG PHARMA UNTER DRUCK: MEDIKAMENTEN-REVOLUTION! Mittel der zweiten Generation erobern den Markt! Diese Firma ist bestens positioniert - FinanzNachrichten.de", "description": "Anzeige / WerbungLaut einer Studie sind psychische Erkrankungen wie Depressionen, Burn-out und posttraumatisches Belastungssyndrom die h\u00e4ufigste Ursache f\u00fcr Berufsunf\u00e4higkeit in Deutschland. Neue Medikamente", "url": "https://www.finanznachrichten.de/nachrichten-2021-02/51931608-big-pharma-unter-druck-medikamenten-revolution-mittel-der-zweiten-generation-erobern-den-markt-diese-firma-ist-bestens-positioniert-662.htm", "urlToImage": "https://fns1.de/g/fb.png", "publishedAt": "2021-02-04T23:53:00Z", "content": "Anzeige / Werbung\r\nLaut einer Studie sind psychische Erkrankungen wie Depressionen, Burn-out und posttraumatisches Belastungssyndrom die h\u00e4ufigste Ursache f\u00fcr Berufsunf\u00e4higkeit in Deutschland. Neue M\u2026 [+29769 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "N-tv.de"}, "author": "n-tv NACHRICHTEN", "title": "21 Millionen Views auf Tiktok:New Yorker Mini-Wohnung wird Internethit - n-tv NACHRICHTEN", "description": "Auch schlechte PR ist gute PR - im Falle einer Mini-Wohnung in New York Citys angesagter Wohngegend, dem West Village, ist das mehr als zutreffend: Die von einem Makler in einem Tiktok-Video als \"schlechteste Wohnung aller Zeiten\" betitelte Bleibe avanciert z\u2026", "url": "https://www.n-tv.de/panorama/New-Yorker-Mini-Wohnung-wird-Internethit-article22339736.html", "urlToImage": "https://bilder2.n-tv.de/img/incoming/crop22339749/0431328704-cImg_16_9-w1200/WohnungNYC.jpg", "publishedAt": "2021-02-04T23:27:18Z", "content": "Auch schlechte PR ist gute PR - im Falle einer Mini-Wohnung in New York Citys angesagter Wohngegend, dem West Village, ist das mehr als zutreffend: Die von einem Makler in einem Tiktok-Video als \"sch\u2026 [+1263 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "US-B\u00f6rse: Ford schreibt Milliardenverlust \u2013 und investiert in Elektromobilit\u00e4t - DER SPIEGEL", "description": "Amerikas zweitgr\u00f6\u00dfter Autobauer Ford ist tief in die roten Zahlen gerutscht. Vorstandschef Jim Farley k\u00fcndigt die Flucht nach vorn an.", "url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/usa-ford-schreibt-milliardenverlust-investiert-aber-in-elektromobilitaet-a-d8a3a451-06a4-4c43-a835-f6deb1b97be5", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/be90542c-ccc5-4f27-942d-d26f7c3dfa31_w1280_r1.77_fpx62.65_fpy50.jpg", "publishedAt": "2021-02-04T22:35:51Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Www.tz.de"}, "author": null, "title": "M\u00fcnchen: Karstadt Sports am Stachus - Umbau des Gesch\u00e4ftshauses beginnt - tz.de", "description": "Das Karstadt-Sports-Geb\u00e4ude hat eine lange Geschichte in M\u00fcnchen. K\u00fcnftig soll dort mehr als ein H\u00e4ndler Platz finden. Der Umbau beginnt in K\u00fcrze.", "url": "https://www.tz.de/muenchen/stadt/muenchen-karstadt-sports-stachus-umbau-zr-90192564.html", "urlToImage": "https://www.tz.de/bilder/2021/02/04/90192564/4189750-1424978485-karstadt-schuetzenstrasse-muenchen-2xqznmXfYief.jpg", "publishedAt": "2021-02-04T21:57:12Z", "content": "Das Karstadt-Sports-Geb\u00e4ude hat eine lange Geschichte in M\u00fcnchen. K\u00fcnftig soll dort mehr als ein H\u00e4ndler Platz finden. Der Umbau beginnt in K\u00fcrze.M\u00fcnchen - Eine echte Zukunft hat das \u00fcber 200 Jahre a\u2026 [+1854 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Finanzen.net"}, "author": "finanzen.net Redaktion", "title": "CureVac-Aktie h\u00f6her: CureVac beschafft sich halbe Milliarde Dollar mit Kapitalerh\u00f6hung - finanzen.net", "description": "Das T\u00fcbinger Bio-Pharma-Unternehmen CureVac hat bei einer Kapitalerh\u00f6hung 517,5 Mio US-Dollar (rund 431,5 Mio Euro) erl\u00f6st.", "url": "https://www.finanzen.net/nachricht/aktien/kapitalerhoehung-curevac-aktie-hoeher-curevac-beschafft-sich-halbe-milliarde-dollar-mit-kapitalerhoehung-9774121", "urlToImage": "https://images.finanzen.net/mediacenter/unsortiert/curevac-matthias-hangst-gettyimages-1212586339-660.jpg", "publishedAt": "2021-02-04T21:30:00Z", "content": "Um Ihnen die \u00dcbersicht \u00fcber die gro\u00dfe Anzahl an Nachrichten, die jeden Tag f\u00fcr ein Unternehmen erscheinen, etwas zu erleichtern, haben wir den Nachrichtenfeed in folgende Kategorien aufgeteilt:\r\nRele\u2026 [+396 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "tagesschau.de"}, "author": "tagesschau", "title": "Anleger gehen wieder auf Rekordjagd: Februar-Hoch an den B\u00f6rsen | tagesschau.de - tagesschau.de", "description": "US-Pr\u00e4sident Joe Biden dr\u00e4ngt darauf, dass sein geplantes gro\u00dfes Corona-Hilfspaket bald durch den Kongress kommt. Das freut die Wall Street. Der Dow Jones stieg den vierten Tag in Folge - und riss den DAX mit.", "url": "https://www.tagesschau.de/wirtschaft/finanzen/marktberichte/dax-bayer-auto1-deutsche-bank-dow-jones-101.html", "urlToImage": "https://www.tagesschau.de/wirtschaft/marktueberblick/usa-nyse-wall-street-dow-marktbericht-111~_v-videowebm.jpg", "publishedAt": "2021-02-04T21:27:00Z", "content": "Stand: 04.02.2021 22:27 Uhr\r\nUS-Pr\u00e4sident Joe Biden dr\u00e4ngt darauf, dass sein geplantes gro\u00dfes Corona-Hilfspaket bald durch den Kongress kommt. Das freut die Wall Street. Der Dow Jones stieg den viert\u2026 [+12651 chars]"}, {"source": {"id": "t3n", "name": "T3n"}, "author": "J\u00f6rn Brien", "title": "Elon Musk warnt: Kauft keinen Tesla, wenn wir die Produktion hochfahren - t3n \u2013 digital pioneers", "description": "Tesla-Chef Elon Musk hat in einem Interview \u00fcber Probleme bei der Qualit\u00e4t seiner E-Autos geplaudert. Demnach", "url": "https://t3n.de/news/elon-musk-tesla-produktion-1354133/", "urlToImage": "https://assets.t3n.sc/news/wp-content/uploads/2019/07/tesla-model3-teaser.jpg?auto=format&h=&ixlib=php-2.3.0&w=", "publishedAt": "2021-02-04T20:27:56Z", "content": "04.02.2021, 21:27 Uhr\r\n Lesezeit: 2 Min.\r\nGerade keine Zeit? Jetzt speichern und sp\u00e4ter lesen\r\nHinweis: Wir haben in diesem Artikel Provisions-Links verwendet und sie durch \"*\" gekennzeichnet. Erfolg\u2026 [+2513 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "heise online"}, "author": "Torsten Kleinz", "title": "Wikimedia-Chefin tritt zur\u00fcck - heise online", "description": "Katherine Maher hat das Wachstum der Stiftung und der Wikipedia vorangetrieben. Auch Wikimedia Deutschland sucht eine neue F\u00fchrung.", "url": "https://www.heise.de/news/Wikimedia-Chefin-tritt-zurueck-5046716.html", "urlToImage": "https://heise.cloudimg.io/bound/1200x1200/q85.png-lossy-85.webp-lossy-85.foil1/_www-heise-de_/imgs/18/3/0/5/1/6/8/1/Katherine_Maher_9-19-18-55d49b4b52616ee9.png", "publishedAt": "2021-02-04T19:54:00Z", "content": "Kurz nach dem 20. Geburtstag der Wikipedia gibt Katherine Maher die F\u00fchrung der Wikimedia Foundation unerwartet ab. Das hat die Amerikanerin am Donnerstag bekanntgegeben. Die Wikimedia Foundation bet\u2026 [+1792 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Schiffe-und-kreuzfahrten.de"}, "author": null, "title": "Kreuzfahrt News 04.02.21: AIDA Anrufe wegen Buchungen | 14 Tage Quarant\u00e4ne | MSC Absagen - Schiffe und Kreuzfahrten - Das Kreuzfahrtmagazin", "description": "Die heutigen Kreuzfahrt News vom 04.02.2021 im Videoformat und per Podcast T\u00e4glich neu gibt es die Kreuzfahrt News des Tages inklusive diverse", "url": "https://www.schiffe-und-kreuzfahrten.de/news/kreuzfahrt-news-04-02-21/219314/", "urlToImage": "https://www.schiffe-und-kreuzfahrten.de/pics/2021/02/kreuzfahrt-news-04.02.21.jpg", "publishedAt": "2021-02-04T18:34:00Z", "content": "Die sogenannten Drittanbieter-Cookies helfen uns dabei, unsere Webseite und das damit einhergehende Nutzerlebnis zu verbessern.\r\nWir nutzen auf unserer Webseite Symbolschriftarten wie FontAwesome. Di\u2026 [+488 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "t-online.de"}, "author": "Jennifer Buchholz, t-online", "title": "Aldi verkauft jetzt Manuka-Honig: Ein Wundermittel mit heilsamer Wirkung? - t-online", "description": "Der Honig aus Neuseeland gilt als Wunderheilmittel. Aber welche Wirkung hat die Delikatesse? Woran erkennen Sie echten Manuka-Honig? Und was bedeutet das MGO auf der Verpackung?", "url": "https://www.t-online.de/leben/essen-und-trinken/id_72702196/aldi-verkauft-jetzt-manuka-honig-ein-wundermittel-mit-heilsamer-wirkung-.html", "urlToImage": "https://bilder.t-online.de/b/86/97/69/32/id_86976932/tid_da/manuka-honig-ob-manuka-honig-wirklich-gegen-all-die-leiden-helfen-kann-bei-denen-er-als-heilmittel-angepriesen-wird-ist-bislang-nicht-wissenschaftlich-geklaert-.jpg", "publishedAt": "2021-02-04T17:53:00Z", "content": "Aldi verkauft neuerdings Manuka-Honig und das vergleichsweise g\u00fcnstig. Dem neuseel\u00e4ndischen Honig wird eine besonders starke antibakterielle Wirkung nachgesagt.\u00a0Doch ist diese Heilwirkung wirklich er\u2026 [+7808 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "WEB.DE News"}, "author": null, "title": "Roches Gewinn in der Corona-Pandemie beruht auf COVID-19-Tests - WEB.DE News", "description": "Die Corona-Pandemie f\u00e4ngt beim Schweizer Pharmakonzern Roche Umsatz-Verluste auf, die sie gleichzeitig verursacht. Unter dem Strich aber verzeichnet das Basler Unternehmen im Gesch\u00e4ftsjahr 2020 einen Gewinn.", "url": "https://web.de/magazine/wirtschaft/roches-gewinn-corona-pandemie-beruht-covid-19-tests-35506902", "urlToImage": "https://i0.web.de/image/930/35506930,pd=3,f=opengraph/roche-pharmakonzern-pharma-schweiz-basel-logo-unte.jpg", "publishedAt": "2021-02-04T17:02:37Z", "content": "<ul><li>Die Corona-Pandemie f\u00e4ngt beim Schweizer Pharmakonzern Roche Umsatz-Verluste auf, die sie gleichzeitig verursacht.</li><li>Unter dem Strich aber verzeichnet das Basler Unternehmen im Gesch\u00e4ft\u2026 [+2543 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Finanzen.net"}, "author": "finanzen.net Redaktion", "title": "Bayer-Aktie zieht zum Handelsschluss an: Bayer einigt sich \u00fcber Verfahren f\u00fcr k\u00fcnftige Glyphosat-Klagen - finanzen.net", "description": "Bayer hat sich bei einem entscheidenden Teil seines milliardenschweren Glyphosat-Vergleichs mit US-Kl\u00e4gern nach langem Hickhack auf einen Kompromiss geeinigt.", "url": "https://www.finanzen.net/nachricht/aktien/34-class-settlement-agreement-34-bayer-aktie-zieht-zum-handelsschluss-an-bayer-einigt-sich-ueber-verfahren-fuer-kuenftige-glyphosat-klagen-9770463", "urlToImage": "https://images.finanzen.net/mediacenter/unsortiert/bayer_360b_660_02.jpg", "publishedAt": "2021-02-04T16:51:00Z", "content": "Der Leverkusener Pharma- und Agrarchemiekonzern verk\u00fcndete am Mittwochabend einen Durchbruch in den Verhandlungen um den Umgang mit k\u00fcnftigen US-Klagen wegen angeblicher Krebsrisiken des glyphosathal\u2026 [+4326 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Businessinsider.de"}, "author": null, "title": "So verlief der erste B\u00f6rsentag f\u00fcr Auto1 \u2013 alle Entwicklungen im IPO-Ticker - Business Insider Deutschland", "description": "Bis zu zw\u00f6lf Milliarden Euro soll Auto1 wert sein, \u00fcber eine Milliarde neu in das Startup flie\u00dfen, das Wirkaufendeinauto.de betreibt.", "url": "https://www.businessinsider.de/gruenderszene/automotive-mobility/auto1-ipo-nachrichten-update10/", "urlToImage": "https://cdn.businessinsider.de/wp-content/uploads/2021/02/a1g_ipo_mb_cb_hk_pressdownload.jpg", "publishedAt": "2021-02-04T16:30:00Z", "content": "Bis zu zw\u00f6lf Milliarden Euro soll Auto1 wert sein. Eine Milliarde flie\u00dft beim IPO neu in das Startup, das Wirkaufendeinauto.de und Autohero betreibt.\r\nFeiern ihren B\u00f6rsenerfolg nicht auf dem Parkett,\u2026 [+8386 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Finanzen.net"}, "author": "finanzen.net Redaktion", "title": "Zahlen ver\u00f6ffentlicht: PayPal-Aktie springt an: PayPal beendet 2020 als \"Rekordjahr\" | Nachricht | finanzen.net - finanzen.net", "description": "Der Bezahldienstleister PayPal hat seine B\u00fccher ge\u00f6ffnet und sich bei Umsatz und Ergebnis verbessert.", "url": "https://www.finanzen.net/nachricht/aktien/zahlen-veroeffentlicht-paypal-aktie-springt-an-paypal-beendet-2020-als-34-rekordjahr-34-9757116", "urlToImage": "https://images.finanzen.net/mediacenter/unsortiert/paypal_gil_c_shutterstock_660.jpg", "publishedAt": "2021-02-04T16:01:00Z", "content": "F\u00fcr PayPal ging das vierte Gesch\u00e4ftsquartal 2020 mit einem Plus bei Umsatz und Ergebnis zu Ende. Der Gewinn je Aktie zog auf 1,08 US-Dollar je Aktie an, nachdem das Unternehmen beim Gewinn vor Jahres\u2026 [+973 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "S\u00fcddeutsche Zeitung"}, "author": "Caspar Busse, Helmut Martin-Jung, Thomas Fromm", "title": "Halbleiter Engpass: Deutsche Industrie auf Entzug - S\u00fcddeutsche Zeitung - SZ.de", "description": "Der Chipmangel macht der Industrie zu schaffen. Infineon profitiert, wenn die Chip-Produktion jetzt wieder hoch geht.", "url": "https://www.sueddeutsche.de/wirtschaft/halbleiter-engpass-infineon-chips-1.5196391", "urlToImage": "https://www.sueddeutsche.de/image/sz.1.5196393/1200x675?v=1612460507", "publishedAt": "2021-02-04T15:59:14Z", "content": "Still stehende B\u00e4nder in Autofabriken, Nachschubprobleme in der IT: Der Chipmangel macht der Industrie zu schaffen. Aber ein Unternehmen profitiert, wenn es jetzt wieder hoch geht.Dass ausgerechnet e\u2026 [+7337 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Finanzen.net"}, "author": "finanzen.net Redaktion", "title": "QUALCOMM-Aktie dennoch unter Druck: QUALCOMM w\u00e4chst rasant mit 5G-Datenfunk - finanzen.net", "description": "Der superschnelle 5G-Datenfunk hat dem Chipkonzern QUALCOMM im vergangenen Quartal ein sprunghaftes Wachstum gebracht.", "url": "https://www.finanzen.net/nachricht/aktien/umsatz-und-gewinnanstieg-qualcomm-aktie-dennoch-unter-druck-qualcomm-waechst-rasant-mit-5g-datenfunk-9771379", "urlToImage": "https://images.finanzen.net/mediacenter/unsortiert/qualcomm_katherine_welles_660.jpg", "publishedAt": "2021-02-04T15:58:00Z", "content": "Um Ihnen die \u00dcbersicht \u00fcber die gro\u00dfe Anzahl an Nachrichten, die jeden Tag f\u00fcr ein Unternehmen erscheinen, etwas zu erleichtern, haben wir den Nachrichtenfeed in folgende Kategorien aufgeteilt:\r\nRele\u2026 [+396 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "tagesschau.de"}, "author": "tagesschau", "title": "Abgeschaltetes Kohlekraftwerk: Moorburg halbiert Vattenfalls Gewinn | tagesschau.de - tagesschau.de", "description": "Der Gewinn des schwedischen Energieriesen Vattenfall hat sich im Jahr 2020 fast halbiert. Grund daf\u00fcr war nicht etwa wie bei vielen anderen Firmen die Corona-Krise, sondern vor allem die Energiewende. <em>Von Till B\u00fccker.</em>", "url": "https://www.tagesschau.de/wirtschaft/unternehmen/vattenfall-moorburg-energiewende-kohlekraft-101.html", "urlToImage": "https://www.tagesschau.de/multimedia/bilder/kraftwerk-moorburg-101~_v-videowebm.jpg", "publishedAt": "2021-02-04T15:57:41Z", "content": "Stand: 04.02.2021 16:57 Uhr\r\nDer Gewinn des schwedischen Energieriesen Vattenfall hat sich im Jahr 2020 fast halbiert. Grund daf\u00fcr war nicht etwa wie bei vielen anderen Firmen die Corona-Krise, sonde\u2026 [+5960 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "DIE WELT"}, "author": "Anne Kunz", "title": "Gewinn der Deutschen Bank: Der Erfolg ist tr\u00fcgerisch - WELT", "description": "Trotz der gr\u00f6\u00dften Wirtschaftskrise in der deutschen Nachkriegsgeschichte hat die Deutsche Bank einen Gewinn geschafft. Doch Zweifel bleiben: Ist das Plus vor allem durch\u00a0\u201eZocken\u201c entstanden? Dann k\u00f6nnte das Institut in eine gef\u00e4hrliche Abh\u00e4ngigkeit geraten.", "url": "https://www.welt.de/finanzen/article225676855/Gewinn-der-Deutschen-Bank-Der-Erfolg-ist-truegerisch.html", "urlToImage": "https://img.welt.de/img/finanzen/mobile225682971/0921352937-ci16x9-w1200/135235176-jpg.jpg", "publishedAt": "2021-02-04T15:46:00Z", "content": "Der Triumph von Christian Sewing ist deutlich sp\u00fcrbar. Auch wenn es zu Beginn der virtuellen Show hapert, bleibt der Deutsche-Bank-Chef gelassen. Kleine Patzer kann er sich ausnahmsweise erlauben. De\u2026 [+4120 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "tagesschau.de"}, "author": "tagesschau", "title": "Deutsche Schl\u00fcsselindustrie: Der Maschinenbau stemmt sich gegen die Krise | tagesschau.de - tagesschau.de", "description": "Deutschlands Vorzeigeindustrie ist der Maschinenbau. Doch auch die vielen, oft familiengef\u00fchrten Unternehmen mussten in der Pandemie R\u00fcckschl\u00e4ge einstecken. Das zeigen Zahlen des Branchenverbands VDMA. <em>Von Eva Macht.</em>", "url": "https://www.tagesschau.de/wirtschaft/unternehmen/vdma-maschinenbau-corona-101.html", "urlToImage": "https://www.tagesschau.de/multimedia/bilder/maschinenbau-119~_v-videowebm.jpg", "publishedAt": "2021-02-04T15:16:00Z", "content": "Stand: 04.02.2021 16:16 Uhr\r\nDeutschlands Vorzeigeindustrie ist der Maschinenbau. Doch auch die vielen, oft familiengef\u00fchrten Unternehmen mussten in der Pandemie R\u00fcckschl\u00e4ge einstecken. Das zeigen Za\u2026 [+4095 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Express.de"}, "author": null, "title": "Aldi, Rewe und Co.: Einkaufswagen bald ohne M\u00fcnze entsperren? - Express.de", "description": "Einkaufswagen entsperren kann zum Problem werden, wenn man die passende M\u00fcnze nicht dabei hat. Bei Aldi, Rewe, Edeka und Co. k\u00f6nnte es in Zukunft eine digitale L\u00f6sung daf\u00fcr geben.", "url": "https://www.express.de/ratgeber/verbraucher/aldi--rewe-und-co--statt-muenze-im-einkaufswagen--neue-loesung-fuer-supermaerkte-geplant-38017440", "urlToImage": "https://www.express.de/image/38017460/2x1/940/470/5736fb7a28931acddcd77e97ab7d1437/hz/aldi-einkaufswagen-muenze.jpg", "publishedAt": "2021-02-04T15:12:15Z", "content": "Leipheim -\r\nF\u00fcr Millionen Deutsche ist es der rituelle Beginn des Gro\u00dfeinkaufs: Per M\u00fcnze oder Chip wird vor den Ladent\u00fcren der Einkaufswagen entsperrt, erst danach geht es in den Supermarkt. Seit Ja\u2026 [+3265 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "YouTube"}, "author": null, "title": "Porsche Taycan (2021) Reicht die Basis, oder muss es Turbo sein? | auto motor & sport - auto motor und sport", "description": "Nur ein Motor, nur maximal 230 km/h schnell und nur 5,4 Sekunden auf 100 Km/h. Der neue Basis-Taycan hat zwar weniger beeindruckende Leistungswerte, ist aber...", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=y9tqgHSKv4o", "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/y9tqgHSKv4o/maxresdefault.jpg", "publishedAt": "2021-02-04T15:00:32Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Faz.net"}, "author": "Reuters", "title": "Was die britische Notenbank zu negativen Leitzinsen sagt - FAZ - Frankfurter Allgemeine Zeitung", "description": "An der Geldpolitik \u00e4ndert sich in Gro\u00dfbritannien aktuell nichts. Doch Fachleute diskutieren, wie eine \u00c4u\u00dferung der W\u00e4hrungsh\u00fcter zu m\u00f6glichen negativen Leitzinsen zu verstehen sein k\u00f6nnte.", "url": "https://www.faz.net/aktuell/finanzen/was-die-britische-notenbank-zu-negativen-leitzinsen-sagt-17181378.html", "urlToImage": "https://media1.faz.net/ppmedia/aktuell/finanzen/671068330/1.7181431/facebook_teaser/gebaeude-der-bank-of-england.jpg", "publishedAt": "2021-02-04T14:52:00Z", "content": "Trotz der weiter auf der Wirtschaft lastenden Corona-Krise kommt f\u00fcr die britische Notenbank eine Senkung der Zinsen unter null zurzeit nicht infrage. Die W\u00e4hrungsh\u00fcter um Notenbankchef Andrew Bailey\u2026 [+2691 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "t-online.de"}, "author": "rtr, dpa", "title": "Kohleausstieg \u2013 RWE: Energiekonzern verklagt Niederlande - t-online.de", "description": "Die Niederlande wollen aus der Kohle-Verstromung aussteigen. Der RWE-Konzern h\u00e4lt das nicht f\u00fcr rechtens \u2013 und zieht vor ein US-Schiedsgericht.", "url": "https://www.t-online.de/finanzen/news/unternehmen-verbraucher/id_89411388/kohleausstieg-rwe-energiekonzern-verklagt-niederlande.html", "urlToImage": "https://bilder.t-online.de/b/89/41/14/14/id_89411414/tid_da/energie-park-eemshaven-das-kohlekraftwerk-hat-laut-rwe-mehr-als-drei-milliarden-euro-gekostet-.jpg", "publishedAt": "2021-02-04T14:36:41Z", "content": "Die Niederlande wollen aus der Kohle-Verstromung aussteigen. Der RWE-Konzern h\u00e4lt das nicht f\u00fcr rechtens und zieht vor ein US-Schiedsgericht.\r\nDer EnergiekonzernRWE hat die Niederlande wegen des dort\u2026 [+1394 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.mdr.de"}, "author": "mdr.de", "title": "Kurzarbeit: Fehlende Halbleiter behindern Opel-Produktion in Eisenach - MDR", "description": "Bisher hatten Volkswagen und andere Autohersteller \u00fcber das Problem geklagt. Nun trifft die Halbleiter-Knappheit auch Opel. In Eisenach ist Kurzarbeit geplant.", "url": "https://www.mdr.de/thueringen/west-thueringen/eisenach/opel-werk-kurzarbeit-spaetschicht-100.html", "urlToImage": "https://cdn.mdr.de/nachrichten/wirtschaft/inland/opel-eisenach-142_v-variantBig16x9_wm-true_zc-ecbbafc6.jpg?version=47273", "publishedAt": "2021-02-04T14:34:16Z", "content": "Fehlende Halbleiter bremsen den Autobauer Opel in seinem Eisenacher Werk aus. Ab Donnerstag plant der Autobauer nach Informationen von MDR TH\u00dcRINGEN deshalb Kurzarbeit. Diese soll mit der Sp\u00e4tschicht\u2026 [+1061 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Businessinsider.de"}, "author": null, "title": "Wer verdient Millionen am Adjust-Exit? - Business Insider Deutschland", "description": "Es ist der n\u00e4chste Milliarden-Exit f\u00fcr ein deutsches Startup \u2013 und wer macht Kasse? Wir haben uns den Cap Table von Adjust genauer angesehen.", "url": "https://www.businessinsider.de/gruenderszene/business/adjust-exit-applovin-wer-verdient/", "urlToImage": "https://cdn.businessinsider.de/wp-content/uploads/2020/11/henschel-adjust.jpg", "publishedAt": "2021-02-04T14:12:00Z", "content": "Es ist der n\u00e4chste (angebliche) Milliarden-Exit f\u00fcr ein deutsches Startup und wer macht Kasse? Wir haben uns den Cap Table von Adjust genauer angesehen.\r\nManuel Kniep, Paul M\u00fcller und Christian Hensc\u2026 [+2875 chars]"}, {"source": {"id": "t3n", "name": "T3n"}, "author": "Dieter Petereit", "title": "Viva-Plattform: Microsoft will Unternehmen vollst\u00e4ndig virtualisieren - t3n \u2013 digital pioneers", "description": "Microsoft zollt den Bedingungen der neuen Arbeitswelt Tribut und f\u00fchrt eine Software ein, die das gesamte Unte", "url": "https://t3n.de/news/microsoft-viva-premiere-1354050/", "urlToImage": "https://assets.t3n.sc/news/wp-content/uploads/2021/02/Satya-Viva-Still-9.png?auto=format&h=&ixlib=php-2.3.0&w=", "publishedAt": "2021-02-04T14:00:11Z", "content": "04.02.2021, 15:00 Uhr\r\n Lesezeit: 3 Min.\r\nGerade keine Zeit? Jetzt speichern und sp\u00e4ter lesen\r\nHinweis: Wir haben in diesem Artikel Provisions-Links verwendet und sie durch \"*\" gekennzeichnet. Erfolg\u2026 [+5624 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mtb-news.de"}, "author": null, "title": "Neue YT Blaze-Modelle: Ultimative Abfahrts-Updates f\u00fcr Izzo, Jeffsy und Capra - MTB-News.de", "description": "Ab sofort gibt es drei neue Modelle von YT, die auf den Namen Blaze h\u00f6ren. Wir haben alle Infos zu YT Izzo, Jeffsy und Capra Blaze f\u00fcr euch!", "url": "https://www.mtb-news.de/news/yt-blaze-izzo-jeffsy-capra-infos-preise/", "urlToImage": "https://www.mtb-news.de/news/wp-content/uploads/2021/02/yt-blaze-titel-9469-scaled.jpg", "publishedAt": "2021-02-04T14:00:00Z", "content": "Mit der neuen Blaze-Reihe pr\u00e4sentiert YT Industries spannende Ausstattungs-Updates f\u00fcr die Modelle Izzo, Jeffsy und Capra. Gerade das kurzhubige Izzo wird dank RockShox Ultimate-Fahrwerk und angepass\u2026 [+13977 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Auto-motor-und-sport.de"}, "author": "Thomas Harloff", "title": "VW Golf R Plus (2021): \u00dcber-Golf mit 333 PS? | AUTO MOTOR UND SPORT - auto motor und sport", "description": "Lange vor dessen Enth\u00fcllung wurde spekuliert, dass der neue VW Golf R einen 333 PS starken Motor erh\u00e4lt. Doch er leistet \"nur\" 320 PS. Beh\u00e4lt VW da noch etwas in der Hinterhand?", "url": "https://www.auto-motor-und-sport.de/neuheiten/vw-golf-r-plus-2021-ueber-golf-333-ps/", "urlToImage": "https://imgr1.auto-motor-und-sport.de/02-2021-Youtuber-Volkswizard-Andrew-Chapple-Datenblatt-VW-Golf-R-fotoshowBig-45930b41-1763085.jpg", "publishedAt": "2021-02-04T13:48:15Z", "content": "Es war wahrlich kein h\u00fcbsches und ein ziemlich verschwommenes Foto, aber es versetzte Autojournalisten und VW-Freunde auf der ganzen Welt in helle Aufregung. Heimlich aufgenommen bei einem zwar offiz\u2026 [+2542 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "heise online"}, "author": "Moritz F\u00f6rster", "title": "Google Dunant: Unterseekabel mit 250 Tbit/s - heise online", "description": "Google nimmt sein Unterseekabel Dunant offiziell in Betrieb. Von der hohen Daten\u00fcbertragungsrate sollen Nutzer der eigenen Cloud-Dienste profitieren.", "url": "https://www.heise.de/news/Google-Dunant-Unterseekabel-mit-250-Tbit-s-5046118.html", "urlToImage": "https://heise.cloudimg.io/bound/1200x1200/q85.png-lossy-85.webp-lossy-85.foil1/_www-heise-de_/imgs/18/3/0/5/1/2/3/8/google_dunant-080e387ee5f2d3df.png", "publishedAt": "2021-02-04T13:38:00Z", "content": "Einsatzbereit ist ab sofort Googles Unterseekabel Dunant, das Europa und die USA verbindet. Es ist Teil der hauseigenen Cloud-Infrastruktur des Anbieters und ist benannt nach Henry Dunant, Preistr\u00e4ge\u2026 [+921 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "tagesschau.de"}, "author": "tagesschau", "title": "Britische Corona-Studie: Forscher testen Impfstoffkombination | tagesschau.de - tagesschau.de", "description": "Lassen sich verschiedene Impfstoffe auch kombinieren? Angesichts des enormen Impfstoff-Bedarfs und einer wachsenden Zahl an Corona-Mutationen gehen britische Wissenschaftler dieser Frage nach. <em>Von Udo Schmidt.</em>", "url": "https://www.tagesschau.de/ausland/europa/corona-impfen-studie-101.html", "urlToImage": "https://www.tagesschau.de/multimedia/bilder/impfstoffe-111~_v-videowebm.jpg", "publishedAt": "2021-02-04T13:35:00Z", "content": "Stand: 04.02.2021 14:35 Uhr\r\nLassen sich verschiedene Impfstoffe auch kombinieren? Angesichts des enormen Impfstoff-Bedarfs und einer wachsenden Zahl an Corona-Mutationen gehen britische Wissenschaft\u2026 [+2079 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "tagesschau.de"}, "author": "tagesschau", "title": "Impfstoff-Forschung: CureVac hofft auf die zweite Generation | tagesschau.de - tagesschau.de", "description": "Der Corona-Impfstoff von CureVac ist noch nicht zugelassen, doch die T\u00fcbinger Forscher arbeiten schon am n\u00e4chsten Projekt: Vazkine der zweiten Generation. Kann das gelingen? <em>Von Cecilia Knodt.</em>", "url": "https://www.tagesschau.de/wirtschaft/technologie/curevac-mrna-corona-impfstoffforschung-101.html", "urlToImage": "https://www.tagesschau.de/multimedia/bilder/curevac-101~_v-videowebm.jpg", "publishedAt": "2021-02-04T11:57:08Z", "content": "Stand: 04.02.2021 12:57 Uhr\r\nDer Corona-Impfstoff von CureVac ist noch nicht zugelassen, doch die T\u00fcbinger Forscher arbeiten schon am n\u00e4chsten Projekt: Vazkine der zweiten Generation. Kann das geling\u2026 [+4867 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Faz.net"}, "author": "Susanne Preu\u00df", "title": "Bosch zittert vor neuen Schadstoff-Richtlinien - FAZ - Frankfurter Allgemeine Zeitung", "description": "Noch verdient der gr\u00f6\u00dfte Autozulieferer der Welt gut mit dem Verbrennungsmotor. Aber Euro 7, die n\u00e4chste Schadstoff-Norm f\u00fcr Autos, k\u00f6nnte alle Erfolge zunichte machen.", "url": "https://www.faz.net/aktuell/wirtschaft/unternehmen/bosch-zittert-vor-neuen-schadstoff-richtlinien-17181058.html", "urlToImage": "https://media1.faz.net/ppmedia/aktuell/wirtschaft/135398045/1.7181055/facebook_teaser/eine-bosch-teststation-misst.jpg", "publishedAt": "2021-02-04T11:38:00Z", "content": "Die schlechten Nachrichten aus der Autowelt sind bekannt: Die Autoproduktion ist wegen Corona voriges Jahr um 15 Prozent zur\u00fcckgegangen und das hat die Branche mitten in ihrer tiefen Strukturkrise he\u2026 [+4339 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "watson"}, "author": "watson.de", "title": "Das \u00e4ndert sich jetzt an der Kasse von Discounter Aldi S\u00fcd - watson", "description": "\u00d6fter mal was Neues.", "url": "https://www.watson.de/!488947912", "urlToImage": "https://www.watson.de/imgdb/7316/Qx,A,0,248,4726,2657,1971,1310,786,582/8913442165015103", "publishedAt": "2021-02-04T11:28:00Z", "content": "Aldi S\u00fcd will den Kassenbereich umbauen.Bild: www.imago-images.de / Christoph Hardt\r\nAldi S\u00fcd: Das \u00e4ndert sich jetzt an der Kasse\r\nIm Kassenbereich von Superm\u00e4rkten und Discountern sind Produkte meis\u2026 [+2263 chars]"}, {"source": {"id": "wirtschafts-woche", "name": "Wirtschafts Woche"}, "author": "Melanie Bergermann", "title": "Auto1-B\u00f6rsengang: Warum die Erfolgsgeschichte nicht schl\u00fcssig ist - WirtschaftsWoche", "description": "Der Gebrauchtwagenh\u00e4ndler Auto1 geht an die B\u00f6rse. Investoren rei\u00dfen sich um die Aktien. Nachvollziehbar ist das nicht. Die Papiere sind teuer, die vermeintliche Erfolgsgeschichte ist an vielen Stellen nicht schl\u00fcssig.", "url": "https://www.wiwo.de/my/finanzen/boerse/boersendebuet-auto1-nur-ein-bisschen-digital/26881442.html", "urlToImage": "https://www.wiwo.de/images/06_geld_auto1_a/26881478/2-format11240.jpg", "publishedAt": "2021-02-04T10:33:00Z", "content": "F\u00fcr Nachrichtenseiten wie WirtschaftsWoche Online sind Anzeigen eine wichtige Einnahmequelle. Mit den Werbeerl\u00f6sen k\u00f6nnen wir die Arbeit unserer Redaktion bezahlen und Qualit\u00e4tsartikel kostenfrei ver\u2026 [+173 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "heise online"}, "author": "Ben Schwan", "title": "Erstes Apple Car angeblich \"vollst\u00e4ndig autonom\" - heise online", "description": "Der iPhone-Hersteller will einem Bericht zufolge bei seinen KI-Fahrzeugpl\u00e4nen weiter gehen als andere Anbieter. Angeblich sind erste Kunden Lieferdienste.", "url": "https://www.heise.de/news/Erstes-Apple-Car-angeblich-vollstaendig-autonom-5045725.html", "urlToImage": "https://heise.cloudimg.io/bound/1200x1200/q85.png-lossy-85.webp-lossy-85.foil1/_www-heise-de_/imgs/18/3/0/5/0/9/8/0/urn-newsml-dpa-com-20090101-160726-99-817193_large_4_3-20cf9201f6be6025-f100d51c2690f414.jpeg", "publishedAt": "2021-02-04T10:30:00Z", "content": "Dass Apples erstes eigenes Auto zumindest teilautonom unterwegs sein wird, ist bereits seit l\u00e4ngerem bekannt der Konzern will schlie\u00dflich mit Tesla und Co. mithalten. Nun berichten Insider gegen\u00fcber \u2026 [+2066 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "N-tv.de"}, "author": "n-tv NACHRICHTEN", "title": "Ph\u00f6nix aus der Asche:DS 4 - Premium-Franzose aus R\u00fcsselsheim - n-tv NACHRICHTEN", "description": "Es ist drei Jahre her, dass man bei DS die Nummer 4 zu Grabe trug. Jetzt soll die Neuauflage wie Ph\u00f6nix aus der Asche auferstehen. Daf\u00fcr haben die Franzosen ihrem Premium-Kompakten, der nunmehr in R\u00fcsselsheim gebaut wird, einiges mitgegeben.", "url": "https://www.n-tv.de/auto/DS-4-Premium-Franzose-aus-Ruesselsheim-article22335882.html", "urlToImage": "https://bilder1.n-tv.de/img/incoming/crop22335988/2251329109-cImg_16_9-w1200/2020-DS4-V0057.jpg", "publishedAt": "2021-02-04T08:57:27Z", "content": "Es ist drei Jahre her, dass man bei DS die Nummer 4 zu Grabe trug. Jetzt soll die Neuauflage wie Ph\u00f6nix aus der Asche auferstehen. Daf\u00fcr haben die Franzosen ihrem Premium-Kompakten, der nunmehr in R\u00fc\u2026 [+5815 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "heise online"}, "author": "Andreas Wilkens", "title": "E-Sportler ern\u00e4hren sich besser als die Allgemeinbev\u00f6lkerung - heise online", "description": "Energydrinks finden sich zwar h\u00e4ufig in den Spielstuben, insgesamt aber ern\u00e4hren sich Gamer:innen laut Studie besser als der Rest der Bev\u00f6lkerung.", "url": "https://www.heise.de/news/E-Sportler-ernaehren-sich-besser-als-die-Algemeinbevoelkerung-5045547.html", "urlToImage": "https://heise.cloudimg.io/bound/1200x1200/q85.png-lossy-85.webp-lossy-85.foil1/_www-heise-de_/imgs/18/3/0/5/0/8/7/9/shutterstock_1188568903-cb467bff6c4cba85.jpeg", "publishedAt": "2021-02-04T08:44:00Z", "content": "\"Die Klischees vom Junk-Food essenden Gamer ist \u00fcberholt.\" Das sagt Professor Ingo Frob\u00f6se von der Deutschen Sporthochschule K\u00f6ln. Sein Institut f\u00fcr Bewegungstherapie und bewegungsorientierte Pr\u00e4vent\u2026 [+3392 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Golem.de"}, "author": null, "title": "Wallstreetbets: Trade Republic entschuldigt sich f\u00fcr Probleme mit Gamestop - Golem.de - Golem.de", "description": null, "url": "https://www.golem.de/sonstiges/zustimmung/auswahl.html?from=https:%2F%2Fwww.golem.de%2Fnews%2Fwallstreetbets-trade-republic-entschuldigt-sich-fuer-probleme-mit-gamestop-2102-153898.html", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-02-04T08:34:02Z", "content": "Besuchen Sie Golem.de wie gewohnt mit Werbung und Tracking, indem Sie der Nutzung aller Cookies zustimmen.\r\n Details zum Tracking finden Sie\r\nim Privacy Center.\r\nSkript wurde nicht geladen. Informati\u2026 [+576 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Golem.de"}, "author": null, "title": "Google und \"verstehen\" in einem Satz? Wow ... - Cloud Computing: Googles Cloud-Sparte kann einpacken - Golem.de", "description": null, "url": "https://www.golem.de/sonstiges/zustimmung/auswahl.html?from=https:%2F%2Fforum.golem.de%2Fkommentare%2Fsoftware-entwicklung%2Fcloud-computing-googles-cloud-sparte-kann-einpacken%2Fgoogle-und-verstehen-in-einem-satz-wow-...%2F141055%2C5853417%2C5853417%2Cread.html", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-02-04T08:25:00Z", "content": "Besuchen Sie Golem.de wie gewohnt mit Werbung und Tracking, indem Sie der Nutzung aller Cookies zustimmen.\r\n Details zum Tracking finden Sie\r\nim Privacy Center.\r\nSkript wurde nicht geladen. Informati\u2026 [+576 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Faz.net"}, "author": "Hanno Mu\u00dfler", "title": "Commerzbank macht h\u00f6chsten Verlust seit Finanzkrise - FAZ - Frankfurter Allgemeine Zeitung", "description": "Der Vorstand pr\u00e4zisiert die Strategie: Es gibt harte Einschnitte im Firmenkundengesch\u00e4ft und im Kapitalmarktgesch\u00e4ft. Der Personalabbau ist im Aufsichtsrat und bei einigen Politikern der SPD umstritten.", "url": "https://www.faz.net/aktuell/wirtschaft/unternehmen/commerzbank-macht-2020-hoechsten-verlust-seit-finanzkrise-17180107.html", "urlToImage": "https://media1.faz.net/ppmedia/aktuell/wirtschaft/2215757074/1.7180795/facebook_teaser/das-logo-der-commerzbank.jpg", "publishedAt": "2021-02-04T08:10:00Z", "content": "Die Commerzbank hat in der Nacht zum Donnerstag mitgeteilt, dass sie das Jahr 2020 mit einem \u00fcberraschend hohen Nettoverlust in H\u00f6he von \u00a02,9 Milliarden Euro abgeschlossen hat. Das ist der h\u00f6chste Ve\u2026 [+3038 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Businessinsider.de"}, "author": null, "title": "iCar-Coup: Apple wirbt Cayenne-Chef Manfred Harrer von Porsche ab - Business Insider Deutschland", "description": "Der Tech-Gigant hat f\u00fcr den Bau eines eigenen Autos einen der besten Fahrwerkentwickler der Welt von Porsche abgeworben.", "url": "https://www.businessinsider.de/wirtschaft/icar-coup-apple-wirbt-cayenne-chef-manfred-harrer-von-porsche-ab-und-treibt-damit-sein-geheimnisvolles-auto-projekt-titan-voran-d/", "urlToImage": "https://cdn.businessinsider.de/wp-content/uploads/2021/02/S19_4247_fine-scaled.jpg", "publishedAt": "2021-02-04T07:56:00Z", "content": "Manfred Harrer war auch an der Entwicklung des Porsche Taycan beteiligt\r\nPorsche AG\r\nSeit Jahren wird \u00fcber das \u201eProject Titan\u201c spekuliert und die Frage: Baut Apple ein eigenes Auto?\r\nNach Recherchen \u2026 [+2615 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Btc-echo.de"}, "author": "Leon Waidmann", "title": "Droht der Ausverkauf? BTC und ETH an Krypto-B\u00f6rsen schwinden dahin - BTC-ECHO", "description": "Bitcoin und Ethereum bald ausverkauft? Gr\u00fcnde, warum die aktuelle Rallye von ETH und BTC gr\u00f6\u00dftenteils nicht von Spekulanten verursacht wird.", "url": "https://www.btc-echo.de/droht-der-ausverkauf-btc-und-eth-an-krypto-boersen-schwinden-dahin/", "urlToImage": "https://www.btc-echo.de/wp-content/uploads/2021/02/shutterstock_1024833637-scaled.jpg", "publishedAt": "2021-02-04T06:00:00Z", "content": "Die zunehmende Beteiligung von institutionellen Investoren im Krypto-Space und attraktive Investitionsm\u00f6glichkeiten im Decentralized Finance (DeFi) treiben das Angebot von Bitcoin (BTC) und Ethereum \u2026 [+4085 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Andreas Busche", "title": "F\u00fchrungswechsel bei einem Imperium: Amazon will nicht unser Bestes - Tagesspiegel", "description": "Jeff Bezos k\u00f6nnte der erste Billion\u00e4r werden. Aber auch das Wirtschaftswachstum des Online-H\u00e4ndlers k\u00f6nnte bedrohliche Ausma\u00dfe annehmen. Ein Kommentar.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/wirtschaft/fuehrungswechsel-bei-einem-imperium-amazon-will-nicht-unser-bestes/26880434.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/file-photo-amazon-ceo-bezos-discusses-his-companys-new-fire-smartphone-in-seattle-washington/26880520/4-format530.jpg", "publishedAt": "2021-02-04T05:23:00Z", "content": "Der Entrepreneur Jeff Bezos ist von einem anderen Schlag als ein Elon Musk, auch wenn beiden gro\u00dfe Pl\u00e4ne im Weltraum vorschweben. Der Amazon-Gr\u00fcnder war von keiner Menschheitsvision erleuchtet, als e\u2026 [+2637 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "t-online.de"}, "author": "dpa", "title": "Opel Mokka: Den Gel\u00e4ndewagen gibt's als Benziner, Diesel oder E-Auto - t-online", "description": "Die neue Generation des Opel\u00a0Mokka\u00a0soll mit einer neuen Designsprache die Marke verj\u00fcngen und viel fortschrittliche Technik bieten: Beim Antrieb stehen Benziner,\u00a0Diesel oder E-Motor zur Wahl.", "url": "https://www.t-online.de/auto/elektromobilitaet/id_89405808/opel-mokka-den-gelaendewagen-gibt-s-als-benziner-diesel-oder-e-auto.html", "urlToImage": "https://bilder.t-online.de/b/89/40/58/12/id_89405812/tid_da/opel-mokka-die-designsprache-duerfte-auch-auf-die-gestaltung-kuenftiger-opel-modelle-hinweisen-.jpg", "publishedAt": "2021-02-04T01:02:36Z", "content": "Die neue Generation des Opel\u00a0Mokka\u00a0soll mit einer neuen Designsprache die Marke verj\u00fcngen und viel fortschrittliche Technik bieten: Beim Antrieb stehen Benziner,\u00a0Diesel oder E-Motor zur Wahl.\r\nOpel b\u2026 [+1496 chars]"}, {"source": {"id": "bild", "name": "Bild"}, "author": "Bild.de", "title": "Tengelmann-Chef: Katrin Haub will Ehemann f\u00fcr tot erkl\u00e4ren lassen - BILD", "description": "\u00dcberraschende Wende im h\u00e4rtesten und teuersten Erbstreit Deutschlands!Drei Jahre hatten sich Katrin Haub (57) und ihre Zwillinge Victoria und Erivan Karl (beide 27) gewehrt, den Tod ihres Ehemanns und Vaters Karl-Erivan (60, am 7. April 2018 in den Schweizer \u2026", "url": "https://www.bild.de/bild-plus/unterhaltung/leute/leute/tengelmann-chef-katrin-haub-will-ehemann-fuer-tot-erklaeren-lassen-75199412.bild.html", "urlToImage": "https://bilder.bild.de/fotos/tengelmann-chef-katrin-haub-will-ehemann-fuer-tot-erklaeren-lassen-5f05235e259e6fef66255bc12d3a92d1-75201550/Bild/1,club=bildplus.bild.jpg", "publishedAt": "2021-02-03T22:01:39Z", "content": "\u00dcberraschende Wende im h\u00e4rtesten und teuersten Erbstreit Deutschlands!\r\nDrei Jahre hatten sich Katrin Haub (57) und ihre Zwillinge Victoria und Erivan Karl (beide 27) gewehrt, den Tod ihres Ehemanns \u2026 [+314 chars]"}, {"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": null, "title": "Technologiekonzern: Roland Busch ist neuer Siemens-Chef - ZEIT ONLINE", "description": "", "url": "https://www.zeit.de/zustimmung?url=https:%2F%2Fwww.zeit.de%2Fwirtschaft%2Funternehmen%2F2021-02%2Ftechnologiekonzern-roland-busch-neuer-siemens-chef-joe-kaeser", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-02-03T20:26:53Z", "content": "Personalisierte Anzeigen und Inhalte, Anzeigen- und Inhaltsmessungen, Erkenntnisse \u00fcber Zielgruppen und Produktentwicklungen\r\nAnzeigen und Inhalte k\u00f6nnen basierend auf einem Profil personalisiert wer\u2026 [+373 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Finanzen.net"}, "author": "finanzen.net Redaktion", "title": "OPEC+ im Blick: Darum ziehen die \u00d6lpreise weiter an - finanzen.net", "description": "Die \u00d6lpreise haben zur Wochenmitte weiter zugelegt.", "url": "https://www.finanzen.net/nachricht/rohstoffe/leichte-gewinne-opec-im-blick-darum-ziehen-die-oelpreise-weiter-an-9767232", "urlToImage": "https://images.finanzen.net/mediacenter/unsortiert/oelpreis_calin_tatu_660_01.jpg", "publishedAt": "2021-02-03T19:18:00Z", "content": "Um Ihnen die \u00dcbersicht \u00fcber die gro\u00dfe Anzahl an Nachrichten, die jeden Tag f\u00fcr ein Unternehmen erscheinen, etwas zu erleichtern, haben wir den Nachrichtenfeed in folgende Kategorien aufgeteilt:\r\nRele\u2026 [+396 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "S\u00fcddeutsche Zeitung"}, "author": "Caspar Busse, Max H\u00e4gler", "title": "Ein Konzern spaltet sich auf: Aus Daimler wird wieder Mercedes-Benz - S\u00fcddeutsche Zeitung - SZ.de", "description": "Radikaler Schritt: Daimler will das gesamte Lkw-Gesch\u00e4ft abspalten und sich k\u00fcnftig nur noch auf den Automobilbau konzentrieren", "url": "https://www.sueddeutsche.de/wirtschaft/daimler-mercedes-benz-aufspaltung-daimler-trucks-1.5195263", "urlToImage": "https://www.sueddeutsche.de/image/sz.1.4856996/1200x675?v=1612374448", "publishedAt": "2021-02-03T17:25:21Z", "content": "Radikaler Schritt: Der Stuttgarter Traditionskonzern will das gesamte Lkw-Gesch\u00e4ft abspalten und sich k\u00fcnftig nur noch auf den Automobilbau konzentrieren - unter dem alten Namen.Was haben denn eigent\u2026 [+4501 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Finanzen.net"}, "author": "finanzen.net Redaktion", "title": "FMC will f\u00fcr 2020 \"Dividendenpolitik fortsetzen\" - Aktien von FMC und Fresenius nach Stabilisierung im Minus - finanzen.net", "description": "Die Aktien des Dialysekonzerns FMC haben sich am Mittwoch nach dem heftigen Kursrutsch am Vortag stabilisiert.", "url": "https://www.finanzen.net/nachricht/aktien/2021-bleibt-schwierig-fmc-will-fuer-2020-34-dividendenpolitik-fortsetzen-34-aktien-von-fmc-und-fresenius-nach-stabilisierung-im-minus-9768121", "urlToImage": "https://images.finanzen.net/mediacenter/unsortiert/fresenius_medical_care_by_org_660.jpg", "publishedAt": "2021-02-03T16:55:00Z", "content": "Fresenius Medical Care, die Dialysetochter der Fresenius-Gruppe, wird f\u00fcr 2020 \"eine Dividende vorschlagen im Rahmen unserer \u00fcblichen Dividendenpolitik\", sagte FMC-CEO Rice Powell w\u00e4hrend einer Inves\u2026 [+3019 chars]"}, {"source": {"id": "bild", "name": "Bild"}, "author": "John Puthenpurackal", "title": "Gamestop-Aktie: Trade Republic entschuldigt sich bei Anlegern - BILD", "description": "Trade Republic hat sich nach dem Handelsstop in der vergangenen Woche bei seinen Anlegern entschuldigt. BILD liegt das Schreiben vor.", "url": "https://www.bild.de/unterhaltung/leute/leute/nach-hype-um-gamestop-aktie-trade-republic-entschuldigt-sich-bei-anlegern-75191006.bild.html", "urlToImage": "https://bilder.bild.de/fotos/gamestop-aktie-trade-republic-entschuldigt-sich-bei-anlegern-7bcbcd073fb34d6ca1784a00b191451c-75192858/Bild/13.bild.png", "publishedAt": "2021-02-03T16:09:00Z", "content": "Nachdem die Handelsplattform Trade Republic wegen der viral gegangenen Aktien von Gamestop den Handel am vergangenen Donnerstag kurz einstellte, verloren viele User Geld, weil sie nicht mehr an ihre \u2026 [+2128 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "N-tv.de"}, "author": "n-tv NACHRICHTEN", "title": "Dennoch rote Zahlen:Spotify z\u00e4hlt 150 Millionen Abo-Kunden - n-tv NACHRICHTEN", "description": "Obwohl die Nutzerzahlen des Streaming-Dienstes Spotify steigen, rutscht er tiefer in die roten Zahlen. Gr\u00fcnder Ek erhofft sich einen Aufschwung durch ein gr\u00f6\u00dferes Podcast-Angebot. Die schwedische Firma will bis Ende des Jahres 34 Millionen weitere Premium-Abo\u2026", "url": "https://www.n-tv.de/wirtschaft/Spotify-zaehlt-150-Millionen-Abo-Kunden-article22335651.html", "urlToImage": "https://bilder1.n-tv.de/img/incoming/crop22335612/9511321313-cImg_16_9-w1200/261e42ea3f0ca22ba6416a6ab10158d4.jpg", "publishedAt": "2021-02-03T15:47:52Z", "content": "Obwohl die Nutzerzahlen des Streaming-Dienstes Spotify steigen, rutscht er tiefer in die roten Zahlen. Gr\u00fcnder Ek erhofft sich einen Aufschwung durch ein gr\u00f6\u00dferes Podcast-Angebot. Die schwedische Fir\u2026 [+2148 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "CHIP Online Deutschland"}, "author": "Stefan Grundhoff", "title": "Cupra Formentor: Mit diesem Brutalo-SUV r\u00fcckt Seat zu Audi, BMW & Co auf - EFAHRER.com", "description": "Seat m\u00f6chte mit seiner Performance-Tochter Cupra in der Premium-Liga mitspielen und Audi, BMW und Co. einen harten Konkurrenzkampf liefern. Ihre Geheimwaffe: der Cubra Formentor, der mit Design, Komfort und Antrieb \u00fcberzeugen soll. \r\nDenn der Formentor ist ni\u2026", "url": "https://efahrer.chip.de/news/gebaut-fuer-den-suv-thron-mit-diesem-e-auto-will-seat-die-konkurrenz-ueberholen_102557", "urlToImage": "https://im-efahrer.chip.de/files/6012ab6c09868-cupra20formentor2028729.jpg?im=Resize,width=600,height=315,aspect=fill;Crop,width=600,height=315,gravity=Center&hash=ae8563b7d8ac5d946b364ed8ac8023b3c9830dd7e4948828d31771d80cea836e", "publishedAt": "2021-02-03T15:00:00Z", "content": "Seat m\u00f6chte mit seiner Performance-Tochter Cupra in der Premium-Liga mitspielen und Audi, BMW und Co. einen harten Konkurrenzkampf liefern. Ihre Geheimwaffe: der Cubra Formentor, der mit Design, Komf\u2026 [+2448 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Golem.de"}, "author": null, "title": "Brennstoffzellenfahrzeug: Fraunhofer IFAM entwickelt wasserstoffspeichernde Paste - Golem.de - Golem.de", "description": null, "url": "https://www.golem.de/sonstiges/zustimmung/auswahl.html?from=https:%2F%2Fwww.golem.de%2Fnews%2Fbrennstoffzellenfahrzeug-fraunhofer-ifam-entwickelt-wasserstoffspeichernde-paste-2102-153887.html", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-02-03T14:46:01Z", "content": "Besuchen Sie Golem.de wie gewohnt mit Werbung und Tracking, indem Sie der Nutzung aller Cookies zustimmen.\r\n Details zum Tracking finden Sie\r\nim Privacy Center.\r\nSkript wurde nicht geladen. Informati\u2026 [+576 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nordbayern.de"}, "author": null, "title": "Bittere Pille f\u00fcr Mitarbeiter von Siemens Energy in Erlangen - Nordbayern.de", "description": "ERLANGEN - Schlechte Nachrichten f\u00fcr die Mitarbeiter von Siemens Energy in Erlangen: Das Unternehmen will 679 Jobs abbauen.", "url": "https://www.nordbayern.de/region/erlangen/bittere-pille-fur-mitarbeiter-von-siemens-energy-in-erlangen-1.10809824", "urlToImage": "https://images.nordbayern.de/image/contentid/policy:1.10809044:1612358741/OBJ16626320_1.JPG?f=16%3A9&h=320&m=FIT&w=600&%24p%24f%24h%24m%24w=6ec1fb1", "publishedAt": "2021-02-03T14:21:26Z", "content": "Unternehmen will bis sp\u00e4testens 2025 fast 700 Arbeitspl\u00e4tze in der Hugenottenstadt abbauen\r\n -\r\n vor 5 Stunden\r\nERLANGEN - \r\n Schlechte Nachrichten f\u00fcr die Mitarbeiter von Siemens Energy in Erlangen:\u2026 [+741 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "WEB.DE News"}, "author": null, "title": "Post bald besser nachverfolgbar: Erste Briefmarke mit Matrixcode - WEB.DE News", "description": "Am 4. Februar erscheint in Deutschland die erste Briefmarke mit einem Matrixcode. Der Code soll Briefe nachverfolgbarer machen.", "url": "https://web.de/magazine/ratgeber/finanzen-verbraucher/post-nachverfolgbar-briefmarke-matrixcode-35502042", "urlToImage": "https://i0.web.de/image/044/35502044,pd=2,f=opengraph/briefmarke.jpg", "publishedAt": "2021-02-03T11:39:31Z", "content": "Am 4. Februar erscheint in Deutschland die erste Briefmarke mit einem Matrixcode. Der Code soll Briefe nachverfolgbarer machen. \u00a0\u00a9 1&amp;1 Mail &amp; Media/spot on news"}, {"source": {"id": null, "name": "Faz.net"}, "author": "F.A.Z./Reuters", "title": "Yellen trommelt wegen Gamestop die Finanzaufseher zusammen - FAZ - Frankfurter Allgemeine Zeitung", "description": "Die Kursturbulenzen rund um Gamestop alarmieren die neue amerikanische Finanzministerin. Ein Krisentreffen k\u00f6nnte schon morgen sein.", "url": "https://www.faz.net/aktuell/finanzen/yellen-versammelt-wegen-gamestop-die-finanzaufseher-17179204.html", "urlToImage": "https://media1.faz.net/ppmedia/aktuell/wirtschaft/709260463/1.7179197/facebook_teaser/alarmiert-wegen-gamestop.jpg", "publishedAt": "2021-02-03T10:02:00Z", "content": "Die amerikanische Finanzministerin Janet Yellen wird angesichts der Gamestop-B\u00f6rsenturbulenzen aktiv und ruft die obersten Aufseher der Wall Street zusammen. In dieser Woche werde es eine Zusammenkun\u2026 [+4070 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "tagesschau.de"}, "author": "tagesschau", "title": "Streit mit Apple: Das Update, das Facebook nicht gef\u00e4llt | tagesschau.de - tagesschau.de", "description": "Millionen iPhone-Nutzer m\u00fcssen bald zustimmen, bevor Apps ihre Daten sammeln d\u00fcrfen. Facebook will das verhindern und geriert sich als H\u00fcter des freien Internets. Dabei geht es aber vor allem um Schadensbegrenzung, erkl\u00e4rt <em>Marcus Schuler</em>.", "url": "https://www.tagesschau.de/wirtschaft/technologie/facebook-apple-datenschutz-101.html", "urlToImage": "https://www.tagesschau.de/multimedia/bilder/facebook-481~_v-videowebm.jpg", "publishedAt": "2021-02-03T09:17:12Z", "content": "Stand: 03.02.2021 10:17 Uhr\r\nMillionen iPhone-Nutzer m\u00fcssen bald zustimmen, bevor Apps ihre Daten sammeln d\u00fcrfen. Facebook will das verhindern und geriert sich als H\u00fcter des freien Internets. Dabei g\u2026 [+3692 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "t-online.de"}, "author": "t-online", "title": "Hamburg: Rewe-Kassierer nach Geburt seines Kindes gek\u00fcndigt \u2013 Vorwurf von Vater - t-online - Hamburg", "description": "Ein Supermarkt-Mitarbeiter hat in Hamburg seinen Job verloren\u00a0\u2013 zwei Tage nachdem er zur Geburt seines Kindes fuhr. Die Begr\u00fcndung lautete offenbar 'Arbeitsverweigerung'.", "url": "https://www.t-online.de/region/hamburg/news/id_89401692/hamburg-rewe-kassierer-nach-geburt-seines-kindes-gekuendigt-vorwurf-von-vater-.html", "urlToImage": "https://bilder.t-online.de/b/89/40/18/56/id_89401856/tid_da/ein-mann-sitzt-an-der-kasse-eines-supermarktes-symbolbild-in-hamburg-wurde-einem-rewe-mitarbeiter-zwei-tage-nach-der-geburt-seines-kindes-gekuendigt-.jpg", "publishedAt": "2021-02-03T09:06:21Z", "content": "Ein Supermarkt-Mitarbeiter hat in Hamburg seinen Job verloren\u00a0 zwei Tage nachdem er zur Geburt seines Kindes fuhr. Die Begr\u00fcndung lautete offenbar \"Arbeitsverweigerung\".\r\nIn Hamburg soll einem Superm\u2026 [+1446 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Golem.de"}, "author": null, "title": "Google-Muttergesellschaft: Alphabets Cloud-Gesch\u00e4ft macht Milliardenverlust - Golem.de - Golem.de", "description": null, "url": "https://www.golem.de/sonstiges/zustimmung/auswahl.html?from=https:%2F%2Fwww.golem.de%2Fnews%2Fgoogle-muttergesellschaft-alphabets-cloud-geschaeft-macht-milliardenverlust-2102-153867.html", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-02-03T08:10:02Z", "content": "Besuchen Sie Golem.de wie gewohnt mit Werbung und Tracking, indem Sie der Nutzung aller Cookies zustimmen.\r\n Details zum Tracking finden Sie\r\nim Privacy Center.\r\nSkript wurde nicht geladen. Informati\u2026 [+576 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Golem.de"}, "author": null, "title": "Helix in Arlington: Amazon plant einen verwirbelten Glasturm als neue Zentrale - Golem.de - Golem.de", "description": null, "url": "https://www.golem.de/sonstiges/zustimmung/auswahl.html?from=https:%2F%2Fwww.golem.de%2Fnews%2Fhelix-in-arlington-amazon-plant-einen-verwirbelten-glasturm-als-neue-zentrale-2102-153866.html", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-02-03T07:30:01Z", "content": "Besuchen Sie Golem.de wie gewohnt mit Werbung und Tracking, indem Sie der Nutzung aller Cookies zustimmen.\r\n Details zum Tracking finden Sie\r\nim Privacy Center.\r\nSkript wurde nicht geladen. Informati\u2026 [+576 chars]"}]}